﻿ Xử_lý các tụ_điểm tiêu_thụ đồ gian
( NLĐ ) – Ngày 20-3 , trong cuộc họp_báo về đợt cao_điểm tấn_công tội_phạm trên địa_bàn TPHCM , đại_tá Phan_Anh_Minh , Phó_Giám đốc Công_an TPHCM , cho_biết Công_an TP đã tăng_cường xử_lý nghiêm các tiệm cầm_đồ và cửa_hàng mua_bán điện_thoại_di_động ( ĐTDĐ ) vi_phạm an_ninh trật_tự . Theo đó , những tiệm cầm_đồ nào nhận cầm các loại tài_sản có giấy_tờ sở_hữu mà không xuất_trình được giấy_tờ liên_quan và không ghi sổ , sẽ bị phạt hành_chính , hoặc kiến_nghị cơ_quan thẩm_quyền rút phép kinh_doanh . Đối_với cửa_hàng ĐTDĐ , với những ĐTDĐ không chứng_minh được người bán hoặc người đổi sẽ bị thu_giữ .
N.Hậu
